成日比人話多女

實際上冇咩女係身邊
成年冇拍拖了

成年都講